覺唔覺呢個市同派錢冇分別

我老母都識入熊
今日lunch勁多人叫凍飲

訓身未

98 is g

真

姐係要再落

Small Ching is hero

有熊市冇窮人